仆街啦⋯⋯ 《食戟之靈》漫畫還剩3話完結！

好撚慘丫

想睇bbq結局

以人體盛作結

好事黎既

佢溝到繪里奈未

燒到爆衫

未俾繪里奈溝到丫

男體定女體先

又少一套神作

冇雜交end,垃圾漫

有無講過幸平老母？

啱啱講咗，佢煮野好難食

Hea撚到 隻眼鳩填黑就算 明明一日開始係咁

套野由寫幸平贏左鍊金術師個一刻已經壞左。搞到後面愈寫愈差。。

個人設睇落好hea

想問下動漫係咪完撚左? 見VIUTV一直冇UPDATE
去到咩北海道比賽..

垃圾都叫神作

一早應該完

感都叫神作 巴打睇黎你食親都係屎

呢D算係腰斬定自殺

最好睇始終係秋選
鬼父出現之後已經唔好睇

咁好老實一開始係幾好睇嘅
但而家呢幾part真係
同埋有幾多套美食漫畫有暗黑料理界

咁後生

自殺
明明可以有三年日常校園生活慢慢玩
正常求突破都起碼第一學年完左，加下新學妹學弟之後先黎超展開
第一學年未完已經打晒十傑，以為大堆頭就谷到人氣

火影都係神作 why not

食左大小姐未？

動漫有撚排，就計應該仲可以出多兩季，打原十傑加才波朝陽出場一季，深夜料理人加The Blue一季掛

其實早就應該完
創真做左第一席果時完
就perfect
之後既已經覺得唔好睇

起碼一講近代烹飪動畫起碼第一時間諗起先丫

好似火影咁寫接班人掛

講返十年前丫嘛

巴打有咩唔係屎好介紹丫

講下日常 出左實習好過

動畫就動畫啦

真心覺得唔得
因為已經太誇張
好似睇緊當年日式麵包王
睇住佢由神作 變做糞作

功夫小食神有

到後面愈黎愈爛想睇幸平繪里奈感情線又冇

搞左咁耐好似都未試過出外比賽/出國比賽
主要都係都返遠月D人比

終於完學園祭完咗之後既劇情垃圾到爆快啲放番tosh出來畫h漫好過啦

想睇大家姐同藥王多啲日常

大小姐

一樣
做多d日常好過

明明學園祭之後可以寫同外面校學比賽 跟住升上2年級前再慢慢打十傑 然後再寫學弟學妹 宜家寫到咁真係浪費曬tosh

仆街鬼父篇搞到套漫畫變垃圾

明明之前都好好睇，畫功又靚
好撚可惜呀

完左鬼父篇之後 新十傑炒面果兩集仲好睇過成個blue篇
會覺得可惜 行錯一步就返唔到轉頭

正常發展應該會有
應該畀鬼父篇搞彎曬

劇情越畫越鳩

十分同意

仲有三集先完咁耐，一直都想佢完，後期真係垃圾到飛起

第二季集集都剩係識評話好好味已經開始悶

第二季？秋選正賽全套最好睇果篇嚟喎

其實係換咗個垃圾編輯定係編劇食錯藥
Feel到tosh後期都冇心機畫得好hea

如果正正常常創真同d fd鬥十傑就好
無啦啦搞鬼父 d十傑又突然倒戈
D賽制又唔公平 d評判又收晒錢

棄咗好耐，出啲咩異能 on99

鬼父一出場就崩到仆街

暗黑料理界大撚把漫畫都有啦
近既有美食的基佬
舊既有中華一番,天才小廚師,格鬥料理傳說
有咩咁撚新奇?

由出鬼父開始就變左垃圾無追 前面就幾好睇，唔知係咪換左人作故事搞到後面咁垃圾

話題作，神作唔識分？

見好要收

扑咗大小姐未？

咁又真，火影 one piece呢啲垃圾都比人擺上神枱，真係樣樣野都係神作

得返三集 仲比賽緊
應該扑唔切了

實習篇之後已經全部都係垃圾

本身套漫畫除左對戰仲有好多元素。
做做下除左對戰乜撚野都冇

以前啲人真係諗到碟餸出黎 係現實可以整到
後面變到超級系 啲風格唔同哂 冇哂成長 冇哂整餸既思路過程 真心十傑完收手咪算
呢舗真係

話基佬係美食漫好似唔多岩

回歸正義既裡界

拎個電鋸煎扒

哩套嘢出到鬼父已經垃圾到睇唔落去

如果結局係食到繪里奈老母中毒死就叫神作啦

鬼父之前都仲算好睇 鬼父篇結束咪大家做十傑bbq結局算囉 搞成咁

傳授+爆裂。同時發動

巴打應該有追開喎

畫到主角團全員有卍解未？

返去畫返h漫算了

可能真係畫返H漫

鬼父篇有一個地方特別ON9
十傑可以夾埋罷免總帥,而總帥又可以隨意拎走十傑既席位

咁姐係遠月係邊個話事

最新果集老母爆衫都好HEA

人都可以任換
但係又要跟住一色除名之前啲例

每星期一出咪望下囉
好似後期死神咁
電鋸針筒煮送都得
再唔完洗唔洗用推土機煮呀

好鍾意有十傑畢業生出果d時候
四宮&日向子，出親黎通常都好好睇

link

冇啦，暗黑料理人輸晒lu，我之前都有諗過會唔會用電鑽同混凝土車呢，冇啦冇啦

終於還返tosh去里番

後期痴撚左線
主角頭髮唔知做乜鳩就停左冇睇
突然又話完

都估到啦
中間D劇情大爆炸咁
作到咁邊有可能仲作到落去

佢冇剪頭髮所以長咗

畫多D田所BB咪幾好
無人想知鬼父

係唔係學校開餐廳搶生意個part?

由鬼父篇前開始砍掉重練啦
之前嗰D當係bad end
畫個新嘅true end出嚟 gal game咁

仲睇佢 緊係睇中華一番極啦！全部餸都加咗大麻

終於落刀斬啦

終於完.....
創真溝到女主未？ 有咩新角色好J?

其實佢實力都未上到第一席, 隨時連一色都未穩贏

田所惠真心冇咩好講，都係靠幸平先有今日咋，返而我想睇肉魅多啲

黑肉

CLS

之前煮野步驟都畫一兩話
依家一話畫曬都睇得出佢要比人斬

漫畫人黎

一色都冇想贏人嘅心，佢寧願繼續裸體耕田好過丫

佢個性格好撚可愛喎，一講起幸平紅都面埋

睇完鬼父已經棄左番

玩下烹飪比賽咁都應該幾好睇
作者飲食漫玩政變已經暴走左

希望reboot, 重畫返鬼父出來之前

結局畫翻幸平媾到女主就心足

其實後期講返鬼父做咁多嘢都係為咗佢老婆

後宮得唔得丫

無啦啦將 神之舌 之類既才能
歸做異能 搞到成件事7晒

仲有冇多啲

其實由幸平食戟輸左，極星寮全體畀人踢出校已經好寫好多

番去劃H漫啦

依家都唔差丫，起碼好過hunter 先丫

同美食獵人一樣 暴走超展開 然後爛尾

畫返h漫啦

講起畫功又不得不提上咗岸嘅tosh

打第一席時係爛緊
不過果度收尾的話
其實都算靚

同網王一樣 行現實風就好早已經太勁
後期要轉做魔法 超能力先畫到落去

未去美食甲之前會睇到肚餓

佢打條偽十傑果幕真係J 出血

日式麵包王

呢套嘢真係多得個垃圾編輯唔少
夾硬整個鬼父編出嚟摧毀成套漫畫
佳作變糞作

秋選係果part之前
最尾係創真vs黑木場vs葉山

過兩集比一席秒撚左

極太拖喇講真
利申雙修

唔係話想支持佢
但係日式面包王都唔近代喇
停左十年有多囉

咁係因為搵野食經歷果種基情姐

快D畫完佢,轉返畫H漫啦

如何由神作跳樓自殺既代表
應該玩多陣校園生活先入鬼父篇

原來套垃圾仲未完

係美食的俘虜面前呢套只係垃圾

番去畫h漫算啦

我覺得冇乜特別
咁我之後應該唔使睇

冇錯

等睇真人版啦

套野只係算得上佳作,前面幾時上到去神作級數你神作既準則都幾低
佢係由一套佳作整到變左套糞作, 追都廢事追 ,
果陣死神都話d人以前追開,都追埋個尾 ,呢套係睇都廢事睇

明明畫下日常已經好睇過讀屎片
夾硬入鬼父直落暗黑料理完全就係跳樓級別

暗黑料理界煮野食都費事講，一話就完一場戰鬥
垃圾到

呢段真心J爆

竟然無人起到責編底
仲諗住日本嗰邊會推到個編輯仆街

創真最型果下係幫村姑出頭

睇到電鋸婆嗰度就冇睇 依家講緊啲乜？

講到朝陽輸俾幸平碟炒飯

好想一直睇考試同埋日常 其實慢慢地畫呢d，出多幾百話都得啦

其實都唔知點解會咁
鬼父篇都勉強叫煮緊野食
但之後突然爆出裡世界仲有異能

一入鬼父篇已經爛啦，on99玩黑哨，競技類玩黑哨仲點玩落去，諗下足球小將黑哨黑到好似南韓奧運咁邊有得踢落去，想像下網球王子個球證死都話個龍馬打出界點打落去

吹到咁撚犀利都係要輸
btw有冇話大小姐定鄉下妹贏面大啲

其實佢話就話黑哨
但評分時又認真評分, 明明死都話唔合格咪得

但佢咁樣講出黎
讀者已經有左呢套野膠化既印象
正宗一粒老鼠屎

明眼人都揀大小姐

真...

得大小姐就控制哂個美食界，到時仲有咩女食唔到

但係想係深山隱居喎
我揀田所

餵大小姐食垃圾?
根本只可能係田所贏

得返3話

坦白講，識食一定係食涼子同愛麗絲

日常實習校園活動好睇好多

秘書子

食戟top3美女
秘書子、龍膽、愛麗絲

以後點打丁

長到on9

邊撚度top呀睇過

佢依家畫得咁hea都冇乜邊個正

火影拖犒又抄橋，完左就個個出黎話神作果下真係笑左
OP自從兩年後都開始走向火影之路

只係近代冇咩烹飪動畫姐，但依套野除左爆衫真係冇內容

單以已完結既論
神作有唔少，但近代既真係唔多，
食戟得番3話點睇都救唔得番，所以一定上唔到神枱
番去之煲舊番好過啦

目前JUMP連載緊最睇好既係約島，鬼滅同咒術回戰
往後會唔會爛就唔知

等睇全部女主變光頭

愛雞絲初出個陣係無L敵

比賽完>扑野>生BB OK?

agger
全作最正

終於！

小朋友先要揀 大人.....

呢套如果keep到秋季大賽個水準，應該都可以上到神枱，可惜唔知編輯定編劇痴L咗線攪鬼父譚野

日式麵包王可以爛足半部漫畫先收手都算好野

你可以以話秋季大賽算全作最好睇，但橫觀同其他作品比較，仲未可以係其他眾多同期作品中脫穎而出

JUMP近依7，8年每況愈下已經係眾所周知，反而其他周刊都仲有1套半套可以擔到大旗

太好啦終於執啦

鬼父之後唔知睇緊乜
求求其其又一場咁

鬼父之後咪The Blue囉

好似話有人跟佢recipe 煮
難食到仆街

屌你死on9仔 又用印象記憶黎討論

上youtube搵食戟之靈 大把人用佢recipe 煮野食，仲要係好好食，俾人大讚 難食到仆街？ 你就on9到仆街啦白痴仔

一睇以為係鬼母

鬼父正 hi hi, 累人累物

幸平老母

開頭嗰d 有喺番外share 返recipe
話難食嘅真係9up多過呼吸

用銀魂黎比喻的話 老母個外型同消防隊個乜子（名唔記得了）差唔多級數

一句講哂就係一個章節就完既即用即棄角色 頂多bbq時間會出黎間一間場

個人認為 主角老母坐底要有江華級數先似樣

江華好波

一啲啲啦，佢第一次單挑第一席個味炭烤鹿肉應該唔差得去邊

足球小將一直都係黑哨緊

一堆危險動作，仲有爬上龍門球證都唔吹俾紅

最新果緝德國隊成隊打mma咁，史耐達摌到林源三入廠，收山腳幾乎攞佐三杉條命，然後球證一張紅都唔俾德國。

現實發生咁離譜的事，國際足協一早罰佐德國隊停賽賠錢啦

食戟之靈 D菜單係好野黎，唔好9up啦

貞塚個臭咸魚咖哩你夠唔夠L膽煮??
夠唔夠L膽食??

一陣話拍電視劇

難為一個二個大球星都吹奏高橋陽一條柒頭,啟蒙佢地踢波

Agger Agger全部淨係盲反

所以佢做唔到主角囉

咁我就可以J真人肉魅丫

睇到黑暗料理人已經笑到仆街

岡力彩芽

想知佢同田所啪左未?
或者係埋一齊
利申動畫黨

完左就好快啲返去畫H漫

邊話

真唔得囉

啲畫風真係分唔到同人定原作

唔撚係掛

腰斬結局

佢隻眼生晌屎忽

313hea煮溝女主 睇佢樣結婚bbq end

依家邊到睇？

大家隨便揀，唔洗客氣

等睇大戰外星人

最多人鍾意吹奏嗰四條女過完鬼父篇就畫到柒哂

想睇後宮end

最新一話要煮地球上無既菜色

一定係黑暗料理

小當家新個輯都煮黑洞啦，食戟啲黑暗料理人碎料姐

出darkness 版

花生醬八爪魚

繪里奈都幾臭雞
一開波見契弟勁就想含佢
而家見親生仔屈d又想痴返埋去